香港警魔見諷習文宣發顛表忠其實係另有目的

由三萬警魔遭跟踢爆酷刑同輪姦示威者
係反人類罪

班人知中共一割席就唔係抵賴蒙左面強姦受害人認唔到人就可以了事
只能夠整隊人制裁

香港紅底法官近期瘋狂屈示威者都係一樣原理
香港法例的法官特權不可以凌駕反人類罪的共犯身份

所以大家會見到更核突的表現
可能有班狗警下次見諷習文宣會搶住啜泣抽筋,要送院治療
再拙劣的表演係未來定會出現

係咪倒地又奶又剩禁精彩

中共如果同歐美傾掂數
都會搵港警做樣

點都係condom

到時黑警真人上演爹親娘親不及習主席親

警界五毛死亡恐嚇郭榮鏗, 再拉一次黎智英都係同一原理
係做比中共老細睇表忠

班警魔係好怕狗主disown
熟中共黨史都知中共最叻出賣, 中共第一間諜金無怠一失手都比中共迫自殺

我唔覺得荃灣/tko狗屋班強姦犯黨內位階高過金無怠

佢地想好似光頭狗咁上位又買樓做kol

攬住習畫像哭泣
其他同事做汁男安慰

黑一哥都係暗星出身,你唔覺得黑一哥係區議會的表演似tvb三流演員咩

佢哋個腦邊度諗到咁多嘢

幅畫原畫係外國報章

謝振忠條死太監精於呢科野

你唔覺得辱習文宣單野班偽進仔的表現似玩中學Dramma

無演技, 戲屎,零感情就係呢班人的致命傷

所以手足被打姦會聽到 雜主席我幫你報仇了

無可能咁醒 我屋企隻狗都未識咁諗

Push

佢地係想鎖國後保住份工同身家，但會不會太天真？

分區指揮官對上果班係無人性唔係笨柒

自然指導老散點演出

但諷習文宣現場表演係有一種atv柒味

上多少少twitter擴闊下眼界啦

再唔係放大張相
外國漫畫家(RebelPepper應該係華裔)好興簽名係上面